［慎防逐個擊破］應唔應該聯署、登公開信之類，保護鬧差佬‘黑警’既教師？

集思廣益
因為差佬話要炒佢嗰通識科主席位

要 死差佬大撚晒?

話時話香港有言論自由 教育局因為班狗吠幾聲就做野既驚唔驚比人 圍?

push push push

一齊去廉署舉報黑警公職人員行為失當罪
要逐個number銼死佢地